一間幾乎倒閉的車廠

MAZDA
你以為買左一部Mazda, 其實你係買咗一部Ford.

Old news到呢
除左Focomo, 我買過舊engine mount有張Volvo貼紙tim

*Fomoco

年輕人未必知道嘛

如果當年冇Ford注資
Mazda一早摺埋